原來e間野淘寶貨

買左勁多耳環
點知用圖serch到係淘寶貨
有d仲貴一倍
失望
最後都係益淘寶

留名

我剩係想買相中嗰條女，how much ？

你去淘寶問價

其實你唔講冇人知係淘寶貨。同埋去日本買，除非好貴，否則來自淘寶都唔需要太驚訝。因為邊個唔想做生意本小利大

係黃店就無所謂啦

點解一定係佢賣淘寶野而唔可能係淘寶抄佢野？

屌你10蚊既野貴一倍咪又係20蚊
20蚊既野唔同比日本貨你？

其實通街零售都係淘寶貨咗好耐啦，咩年代穿越過嚟？

我寧願幫親佢 又唔係貴好多倍 起碼買咗返去發現有爛都可以換

咁個結論係賣淘寶野無問題？d shop係淘寶貨但係之前又要屌人直接買淘寶？

如果係咁點解唔直接買淘寶，都係一樣野但係仲要比多d錢人

ig shop你諗住佢人手比你定點？

因為你蠢囉

on9
咁不如你買乜撚都直接問批發啦

唔覺得賣家有問題
除非呃你話係from japan

因為想寧願比香港人賺
都唔撚想比淘寶賺

老老實實 除非佢堅稱係外地入貨來源

否則佢入貨來自支那 最多咪唔幫襯 有乜好屌

係
食菜直接搵菜農，食豬肉直接問屠房拎

做生意不嬲都係低買高賣,佢又無話係外國貨,無呃你喎

賣一賺一係佢本事

淘寶未出現之前根本好多貨都係大陸入

10零蚊對拎返嚟廿零三十蚊賣比你你執到啦，時間唔使錢，寄比你又唔使錢咩，典型港豬洗果少少錢以為自己大爺，唔講以為一對賺你一千

其實而家話要抵制淘寶
但根本好多時候你幫襯香港嘅shop
你會發現又係淘寶黎
所以淘寶真係戒唔甩

問題係原來仲有香港人唔知通街淘寶貨，以為上網買，價錢貴就唔係淘寶貨，抵比人呃啦
就係因為你班蠢港女，香港通街都係賣10倍價錢嘅垃圾淘寶貨
真係恭喜晒

佢話係from Korea

日本買隻工藝手錶都係淘寶貨，就算AMAZON寫明美國公司都有淘寶貨，件野係中國製就好易出現係淘寶

買d係淘寶入貨既野
係比香港人賺
但同時淘寶咪又係賺
咁所謂既抵制國貨點都唔會成功
個po係比大家睇清楚e間野賣淘寶貨
呼籲唔好幫襯佢

佢係話自己d貨from Korea

所以話馬雲攪死曬零售
tb只係搭車去廠區變左上網merchant咁解
廠對tb, tb 對hk

嗱一樣還一樣
如果佢話係係from korea 就真係唔老實

咁巴打有無方法可以防止買野既時候買到淘寶貨
姐係放上連登 話俾大家知邊間係淘寶貨之類
純碎覺得口口聲聲抵制淘寶，係有心想做到
但原來好多人覺得咁係on9
到頭來大家都覺得商家係淘寶貨無問題
因為個個都係咁
咁永遠都唔會抵制到

所以唔喺香港買，上日本網買

十幾$20你想有日本工藝師貨？

都係一個好方法
有無d比較信得過本地製作既shop介紹
都想支持本地薑

中國製唔一定係淘寶貨，但淘寶貨一定係中國製

即係佢呃鳩你啦
咁係佢嘅問題

但係十幾$20你應該心中有數mic

係你同啲on9港女一樣岀世嗰陣漏咗個腦喺老母子宮，以為發現咗天大秘密，點知原來全世界都知
商家入唔入淘寶關我撚事咩，一早知香港通街淘寶，一早已經冇喺香港買好耐啦
仲好意思屌人on9支持淘寶
訓醒未呀公主

佢賣d野$50-60不等
然後話from Korea
點知search到淘寶都有一樣
然後賣貴成倍
個問題係e度

認真試過設計完既產品，搵廠整，過一排係淘寶見到

本咩地吖
你咪又係睇korea
直心係撐本地嘅唔去手作市集上ig

我想多d支持本地既shop
支持香港人
道不同不相為謀
講嘢可以禮貌d

推

淘寶咪又係一個平台比啲支拿店家賣嘢

我都有去手作市集

認真 八十蚊以下既耳環唔係出自內地血汗工廠
唔通係日本人人手打幾個鐘俾你？

利申 做開首飾

雖然好多ig shop 都係淘寶貨轉賣當上菜
但都可能係淘寶抄韓國款賣既

佢地好多都擺上ig賣架喎
我去手作市集買完就會follow佢地ig，之後就直接ig同佢再買

咁你而家咪踢爆佢囉
下次醒少少
我諗除咗係大牌子如果唔係其他呢啲好難有保證

佢話d 耳環form韓國 日本同自家製